
                      Es una película entretenida que habla del reencuentro de un soldado con la persona que lo salvó de morir en la guerra al ver una fotografía de ella, sin saber de donde salió dicha fotografía y desde ese instante se enamora de ella y al terminar la guerra decide buscarla y claro la encuentra.
        
            